蘋果日報：新加坡現首宗新變種武肺病例

新加坡發現第一宗感染新變種病毒的病例，患者是一名於近期從英國返新的17歲新加坡籍少女。與此同時，另有11名於近期從歐洲抵埗的確診病例對新變種病毒初步檢測結果呈陽性，正等待確認報告。不過衛生部強調，目前沒有證據顯示新病毒株已在新加坡社區傳播。

MONKEY

新加坡特別行政區

monkey

中國Monkey肺炎

so sad 應該要社區爆發死全家先好

今晚活動要做足防疫 !!!!

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

monkey see monkey sick

你估新加坡好似香港咁廢咩

對馬騮無殺傷力

開始有針打隻嘢就變種wtf

新加坡病毒

病毒在猴子體內變種洗牌

武漢肺炎●全球疫情

坡狗

變種武漢肺炎

All planned

中英聯合肺炎

坡犬肺炎